3700x定3800x

AMD Ryzen 7 3800X 8 Core / 16 Thread CPU - $299.99 美元 ( 原價 - $399.99 美元 )

AMD Ryzen 7 3700X 8 Core / 16 Thread CPU - $279.99 美元 ( 原價 - $329.99 美元 )

依家好似抵屌好多

20蚊豪比佢當買靚體質

前幾日買咗3800x

森林？

係

等intel 10th

14nm++++++

差少少錢緊係3800x

屌又平咗
我買嗰時$340

3900x都平咗

邊度有咁平
我啱先去睇搵唔到

比條link看看 我都見唔到299 3800x

森林唔係呢個價

Microcenter
唔係amazon

嘩屌平左咁多既

呢個不是AMD官方降價
只係Microcenter做promotion

AVAILABLE FOR IN-STORE PICKUP ONLY.
人在美國?

有冇保?

++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

等4-5月 intel 十代牙膏 應該就係真減既時候

比多20蚊再加之後既電費買部暖爐

3700X啦
買3800X做咩？
要勁啲 點解唔走去買3900X

++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

37/39 最好

3700x